Hij keek me aan en zei, corrigeren zichzelf,- "om er zeker van te zijn!
Ja.
Je bent in de gewoonte van handen schudden?"
Ik was nogal verwarrend, denkende dat moet uit de London Fashion, maar ja gezegd.
"Ik heb zo uit!"
zei Mr. Wemmick,-"behalve eindelijk.
Erg blij ben om uw bekendheid.
Goedendag!"
Wanneer we hadden geschud handen en hij verdwenen was, opende ik de trap en had bijna onthoofd.
Ikzelf heb de lijnen had weggerot en Hij neerdaalde zoals de guillotine.
